想問警員編號個pc點解？

係咪potential criminal

Political Condoms

Police cunt

Prostitute customer

Pussy Cat

Or Pussy Cunt

Piece of cake

有一個condom負皮

puppy come

有無mon po阿蛇答下